連登開始唔對路，懇求ADMIN延長P牌至9個月

利申牌

而家6月打後啲新ac 已經唔脫P

順手登出全部account

搞到我想推post都推唔到呀屌